Bitcoin / Crypto 集中討論區 (65)

大家推慢D. 我地而家好現眼

唔講咁多
我cancel 240張賣單先

賓尼教中午團拜

入黎玩crypto前請三思

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

scam 豬咗一半本啦... 拉

又可愛又有錢賺

幣joy 蝕咗5千美

不推文plz

拜

夠錢日日食蛋糕了

不推文回覆

好, 唔推

BETH/ETH 0.9999 DODO

酒呀

走呀唔好入嚟呀

Cake BNB

屌你老母bnb....有無人可以幫手吹奏佢...

CAKE而家升到咁, 4合彩好吸引

BNB 做咩勁

不過其實賓尼都無乜升, 升既係佢食落肚既野

molamola,跌左10 usd

佢幫我sh左cake同bnb

scam

b joy

我黑仔嘅 岩岩 cake 同bnb 都買左少注 幫大家停一停 等大家有空間入貨

上星期六日特價時段bnb 有無特價？

BJOY了
酒，比佢酒，輸民意架

家陣我Bsc最後一塊Puzzle就係幾時有Avax bridge,
家陣要先去biance買avax先再入去買野玩
家陣Bsc個 setup係bunny bnb永動和mine auto,
kebab等佢上30應該夠Double，可以走一半
草就隨緣
ETH我放晒去Compound mine comp,焗著SH
只要BSC可以玩半年，D息應該可以去晒養AVAX

成個幣安系嘅coin 都升到飛天

倒左半副身家

有,有落過11x,不過好快彈返上12x-130

喂，係時候傾下美股以外嘅資產

呢個post好多人引人接火棒

SCAM

舊人 + 新人一齊堆 CAKE 40 蚊都嚟緊

If you cant hold
you cant be rich

其實係信者得救,而家加入仲未遲

散戶/大戶/企業 都仲未有5% 人入左市

不推文

尋日177 同今日203 以為自己高j bnb

不推文好嗎

星期一有一陣嘅

女神正式成為3哥

我211-213高j左

信老世

妖幣悔終生，以太比特更稱心。

拉

trust wallet過番數去binance成半個鍾都仲係待確認

173
211
追咗兩次

新手一問，除btc仲有咩幣可入

幣安做左第3

睇吓一個月之後切唔切得低2gor

尋日呢個時間入市
你已經1粒BNB執100蚊

用咩network
可能射咗落海...

下個月313

不推文
多謝合作

都仲係少咗個位喎大哥

真心問，點解唔收息？

不過認真賺得太多果啲真係要諗下Exit Plan 等跌市再撈過啲優質幣

有無得叫連仔default不推文

Pin this

好撚驚，成雞野用佢條link同memo 係binance度check得番

講咗好耐crypto scam黎

好底，諗住調埋過去挖dodo

BNB=GME
玩過GME既巴絲會明

2gor 已死

追到一半我都好爽

仲使問,全世界都講緊同一隻幣,無第二隻

你用咩network?
erc20 bep2 BEP20?

P牌好似本身就推唔到

難d, 有一半都fat fat la

準備緊換農場啲coin 做stablecoin

呢頭講完bnb終於到左，等緊cake到

不如下個post 改下特別啲嘅名 太張揚 個個post 上熱門

Bjoy

琴日先差唔多10份一依家七份一 三份一我都爽皮

Kebab Chik Wallstreet Weed 認論區

都話改做 農場物語集中討論區
開喺遊戲台

可以改返個虛擬貨幣苦主集中討論區

Gchi

定期都有幣做三哥架啦 但始終只有大佬同二佬先企足咁多年

棚呢啲野 起得快拆得快

二哥睇黎比三弟禁住黎砌緊

市值就黎高過港交所

唔係癲到喺230以上整固再爆呀嘛, 你玩撚哂佢啦

一睇就知係泡沫 建議大家早日離場

同出面平行世界依下，應該好快會有人入嚟搞事

唔好推文pls 低調

on99 邊個short緊bnb 全部都係現貨買入

Avax跌到35入啲先。

佢係幣市既環球交易所

直接成人台啊

回到21x再追!

link 都上咗去9位

又邊個改左名?

收手喇，唔好害人

Btc

一直叫呢個名 長期投資(機)者

癲過美股post

推呢個

泡沫 就嚟爆

我諗CAKE 上$40 會快過 AVAX 上$40

幣joy

不推文咪得，一改好多人又search 唔返新post

屌你老母AVAX

我個心好痛
琴日加左avax倉...用黎加bnb就fatfat

承你貴言

明明擺左五千蚊入去fram bnb cake,出番黎變左萬五

已死

玩過呢邊,股市簡直係養生
呢邊日上落幾十%

入cake 定bnb 好

柒頭auto,終於肯上?快撚d呀dklm

bnb早走左

AVAX唔錯啊，係鍾意妹姐。

cake上40我每人派一粒cake比大家，因為係時候散水

如果Smart Contract唔出事，無Economic Model 上既漏洞咪係，呢2樣你玩DeFi避唔到

笑左（利申我係P牌推唔到）

留定名先

留名

Lm

講晒EVM compatible有幾重要，ETH dev只能好嬲好嬲

留名, 用佢粒cake 黎買4合彩

多謝大佬

Scam

AIR DROP

LM 多謝定巴打先

BNB googogogogo

lm

行開一陣又ATH

留名多謝先

真cake得唔得

我少本d, 我每人派0.1粒ok?

自動開車

播歌！黃金入球！

輸係gas fee係唔憤氣嘅。。。

睇GME 就知, 呢個世界有2種人
1.逐利既人
2.理想化既人

係crypto 界就係2者共存, 2者都賺到錢
但當利益嚴重受影響, 就無咁多理想化既存在
搞掂D gas fee 咪繼續玩你ETH DEFI 囉

Elon明顯想講一啲關於Tesla 同 bitcoin嘅決定唔係完全佢意思，之前又幫佢個仔買左dogecoin

有生之年搞掂2.0先 呢啲從來都係不進則退

巴打你連中兩日喎，唔好開contract

識唱朋友一齊唱

BNB 係咩事....
係咪CLS......

要去中心化我玩AVAX唔好
雖然個價仲係賤到咩咁

留名食蛋糕

劇巴 is 沙乎！！！！

橫盤冇着數

有跌冇升
唔似妹囉

蛋糕竟然跌咗5%

CHIL farm 大家點睇

有冇人想玩蛋我有教學

屌啊. 呢隻野都翻生

CHIK？

gas fee高嘅本質係throughput唔夠大
一條馬路只可以俾10架車同時通過，就算過路費幾高都擺唔落第11架

Wall Street farm?

bsc 仲有好多空間追,買呀!

大佬

係 打錯

預料之內

大家玩多d蛋，好嘢嚟

之前$28放曬
又嚟scam

富貴險中求

BETH/ETH 上到1.002

點解唔直接stake ETH2.0 拎BETH

又有新手入嚟接火棒

升多d同升少d

利申:等高手

每日收幾百幾千美金 點可以收收埋埋

CLS....走哂 BNB
真係不可思議

scam, 有無farm開, 無嘅話唔好咁快掂妖嘢, can total loss

冇排都未追到

lm食強膠

慢慢嬲, 大家數緊錢

有排

亂市，放幣收息。

我都放左50 粒bnb 入去，大家唔係唔玩下話

唔係平台抽水，係要比礦工費

50粒BNB好值錢而家

快d追返bnb呀,我尋晚86xx追左呀

美國佬都未起身

大家唔好咁串 分分鐘佢有一日搞掂2.0 即上10,000

都無法,做晒都要1,200 usd,叫散戶點玩

你條仆街，咪因為你太張揚

下次開po係其他台
唔會上熱門

你預唔預料到AVAX會搞成噉

真

LM 食蛋糕

屌 呢排最撚on9 就係買avax

佢哋起身先係跌市喎

冇人入場點會升

冇研究過avax ，亦冇買現貨

大家都要勇躍gchi

成人台

我都心靈上面支持同埋衷心祝福佢哋早日成功

預咗有機total loss 搏下高風險高回報

呢度推文速度拍得住個升幅

不過真係唔識睇算法幣，冇usd back 但都升到hihi

所以你記得噤不推文

所以努力導緊新手入場farm 同sh

尋日高追左avax

最搞笑係AVAX 係fully decentralized，佢又唔鐘意wor
ETH maxis 真係

運動巴係咪數緊銀紙

新手入場farm 齊齊賺錢

聽人講快啲走啦 迷途知返

低位再溝 溝完再跌

rsi 92我都照買,技術分析食撚屎啦
in 女神we trust

有冇基本面分析嘅師兄可以計一計蛋糕值幾多錢

咁即刻入十萬，auction 買左嘅我會十分多謝你

所以我話有好多空間,估要追到1/4~1/5應該唔難掛

唔知雞巴有冇機

加油ching, 買多d

隻嘢由高位回落之後一直冇支持位
只有繼續跌
利申stake緊 唔理佢住

希望唔會豬

岩啊 連雲吞麵都食唔到

我仲買佢個雲吞麵托鳩咩

BNB同AVAX變成唯二會講嘅現貨砂糖同屎

唔通大升咩，執黎蚊咪算咯。

UNI 市值: US$6,213,702,236
我CAKE 市值: US$1,796,462,888
乘多3.5倍就同隻獨角獸睇齊
即係$54

鳩估

我覺得可能持續得耐啲 如果有mass adoption

無知一問 個LP係唔係可以拎返出黎
拆返做BNB CHIK 2樣？

cake 15蚊有支持？ 有無巴打加注

星期六日特價再加

我0 cake

Same

追開post 都唔買cake

有玩farm嘅點都有cake

仲有人比錢買蛋糕

17.4高位入左

We are coming in waves

有錢睇醫生嘅

2蚊之後就只會食免費cake

我30入，坐到10蚊都無放，唔做papperhand

無玩farm 呀，玩現貨咋

追左成朝終於追到po

呢個唔留名唔得

如果佢過期真係血本無歸，啲蛋都唔夠食

邊個話Auto廢

久違了的現貨教

既然見你係玩蛋嘅同伴

上硬 留定名先

留名食cake

應該會被btc買家屌死

crypto post 師兄對新手非常之友善
don't be 老屎忽

有冇人會玩dodo

留名食糕

好唔真實 今朝射波完全無理老細點睇

以太坊 Layer 2 漸受重視！質押量飆漲、技術開發「百花齊放」

利申, ZKSwap 係airdrop 個陣有入到少少, 升到傻左

咁搵定個address先

梗係歡迎啦 尤其是係玩蛋嘅朋友

IL意思係咩

Eth 搞好個gas fee先算啦

bnb升得太慢，攪到我既cake-bnb少左一半cake

有錢齊齊搵係咪先

真，學巴打話齋，無新人點會有得升

Google Impermanent loss

謝巴打

scam 都入嚟接火棒

所以我直接淨係 cake pool

Layer 2 咪就係想解決呢個問題

LM

layer2咪中心化左

IL 都未知就做農夫
唔係以為係定期下話

事實係現金唔值錢

唔係好理解到ETH maxi，BTC maxi起碼有得講下BTC嘅獨特地位
鍾意ETH理論上應該重視tech，點解都係有bagholder syndrome

3000%

唔好推喇

Thx Ching

cake pool都仲有200粒貨仔既

你識條鐵咩 現金可以買雲吞麵

你用btc買雲吞面？

無計 bnb升20蚊先差唔多等如cake升一蚊

Crypto係未來，可惜依家呢個世界只係得1%嘅人清醒

用錢黎學野
知道會有機會大升或者直苦谷底
比人hack既機會

依家啲cake仔好似仲誇張

應該等 btc 升到咁上下佢地先清醒

潮流嘅尖端

做LP 一定要學咗咩係IL 先

BNB又準備殺上

Layer 2 係半centralize，同埋long finality （除非你信曬個L2）
個人唔睇好L2

好痴線，放左幾多日？

b joy b joy

What is IL? Illinois?

差唔多要gogogo啦BNB

long finality 好鬼影響UX

知道 研究緊

咁搞個post應該有一半會財自另一半會破產

覺今是而昨非
換返d bitcoin做金銀珠寶先,
e,之前我用一條換返黎既bitcoin,做咩你比返一百條金我? 唔係話金好保值咩??

ETH 既最大contribution 係Smart contract，係好偉大好值得尊重
但我諗其實都好清晰ETH 係consensus 上無貢獻，依家開始承受惡果
Migrate 去一個好d consensus 或者scaling solution 其實有咩問題？真係唔明

今日女神升到連btc都要回一回
萬劍歸三弟

低位入場唔怕爆破

依家eth開始有d似廢老但佢個生態系統係最成熟都係無得challenge

你....最有資格講

保住低價值

睇下 biance 執笠先定爆先
睇下你信唔信 cz

大哥小弟出返去先，你d auto 掉都掉得死我

可唔可以講多啲點解半centralize ?

揀錯wsb coin就gg

留埋

幣安收皮， btc eth 都唔好得去邊

PancakeSwap（CAKE）、Venus（XVS）升入幣安主交易區

親愛的用戶：
PancakeSwap（CAKE）、Venus（XVS）將於2021年02月19日13:00（香港時間）從幣安創新區升入主交易區，敬請知悉！

1年後你做佢老細

yieldwatch

睇嚟有排升

我蛋有好多fans

我都覺，到時真b joy

bake 同berry算唔算binance親生仔?

cake 有排升，後悔入得少

BNB要上240

同cz共存亡

bake 應該唔算

BUSD 定USDT好？

應該係嗰個拎晒啲錢去bnb

炒完美股發覺香港教育好落後

炒完crypto 覺得全世界教育好落後

樓上有人話想入，搞到我都心郁加倉

I loooooooooooooooooooooooooooove BNB!

全個地球啲教育淨係教你做打工仔 唔會教你點發達

癲到
幾時上埋自動

會唔會玩bsc 賺完先去avax 賺會賺重多

Drop to Zero

現金係潮流既右邊

應該係啲人咁諗 所以先跌

女神243

實有，circulation 其實仲係好低

我屌 仲有10分鐘就開閘 而家已經升到痴撚線

我,有女神LEAD住 10000都上唔到仲唔廢?

十倍完再十倍 賭俠巴咁

近周末應唔應該入貨呢?

上落車時間要準好難，賺到已ok

到時候佢地就後悔架啦

個價係由0開始定係跟cake/busd價

佢4 50再上返車都好似唔遲

Supply demand

浪漫,一條KEY解開一個BLOCK 十幾個BITCOIN,就值幾十萬美

係

賭大細連開十五口大都有人十五口都買細

Ching ada點睇 牛市唔郁

crypto就是王道

呢張幾正

Dot Ada Avax 三隻ethereum killer，最唔睇好ada

好彩我有百幾隻CAKE自STAKE緊

上咗

我buy dot ksm

一黎founder 吹水佬無料扮四條
二黎唔EVM compatible （整個haskell 做乜撚）
三黎搞左幾十年仲係度peer review 緊。review 完未je

仲有5分鐘準備坐穩

下一代地主就係我地

Ok gun

5分鐘咩😂？

係咪買琴日10幾eth嗰啲地

200入我覺得冇得輸

之前好似有個巴打開左永續合約買BNB 佢睇500
唔知睇緊樓未

仲有3分鐘你就知道

屌你245走咗一半

自動準備5位數

係我買neo pets

BITCONNECTTTTTTT

就嚟17個半大家請坐穩

百屌成材

BNB 火箭可以升到幾多
60蚊SH 到而家

500

咁我又覺得學吓科技改變世界都係好事
如果人人財自咪世界大亂
睇吓依家首富都係工程師姐

有冇留意RSK? Bitcoin smart contract layer
同Bitcoin merge mine, 15-30s block time, 一樣係run EVM

之前聽個podcast個founder講到好promising，話唔定Bitcoin上300k靠呢樣

潛力係睇齊eth

245
過硬250

打工唔係錯，但收入比上層老笠左

你老母跌嘅 走啊

無follow up，但RSK 好多年啦wor？
以前Tether 都係係佢上面行

bsc tvl 越高，bnb 升越多

Avax link要hold幾耐

cake auto 都係平台幣

對唔住大家好似仲有一個鐘

Dot 都算
我真心唔明點解咁多Ada fans

YFI 5 萬
你話 auto 可以幾多

369

下一個戰場我估係 ksm dot

B JOY B JOY

我買ADA 純粹係估班友一定會想返去1.35個高位, 食完呢水再睇下點
純粹投機性

而家純LP 收息冇諗咁多

BNB不問價入,其他不了

BNB24小時內升得咁急一定有鑊大回吐，準備要走啦

咁都急 咁 cake 叫咩

每日越掘越少，每日個量都少三分一

250一定又free fall

女神又想爆

AVAX 真係好快 用過就知

人生第一次試玩合約 唔好笑我

幾時變左女神

係好撚快
快到我唔信

佢係好鬼慢lag

Crypto = SCAM

ksm dot defi 要做定功課

350係第一個目標 500係第二個目標

第一次就75x，恭喜加入75神教

巴打可唔可以講多d

但farm大跌既話 都係輸擺入去既錢
係唔會輸凸？

我farm完都想入返神教

CAKE個圖我都唔撚識睇了一小時圖,五條柱我要用MOUSE向上拉左五次先見到個頂

接得靚

呢兩隻chain defi 未上線幣價都一直升

嚇到我瀨屎

Hello 教新教徒
雖然hello 入左LINK教

wa...我地d cake 發達

尋日好彩巴打換左D ETH做BNB

過200個刻

我都停左冇再合LP

到了 可能我呢啲散戶priority 太低 要耐啲

AUTO 就上5位數

賺左幾多
呢個POST 全部都係BSC 打手
都講左跳船過黎實發

BNB破250

LMLM

this is just the beginning , boy

酒啊

食完一串再食蛋糕 真係橫財運

係有感情嘅 不過係佢升同做到嘢之前我都係心靈上面支持

原本以為單日50%好痴線
原來現實單日100%更痴線

真 個倉即刻爆升

放一吋入bnb定avax好
我係咪已經太遲

AUTO

兩邊都未遲

定係買cake好

Why not煲

呢度個個都好撚rich

How to be a millionaire:
A billionaire and then Short BNB

我都諗住 未接受到有咁多錢 個心態同以前唔同

定係cake好
利申，Airdrops免費貨

auto 9600 屌爆佢!上呀

攞走個2萬 剩低嗰啲繼續滾

hkgo 巴建唔建議呢個價位入FLOW？定等多啲貨解倉先好？

蛋糕可以farm

見你地個個升咁 我avax鎖咗倉
不停係到徘徊好撚on9

準備5位數
各位坐穩啦喂

好彩淨係鎖左10幾粒

我都係，我喺呢度頭10幾個post已經留言，我cel賺咗25倍以為已經好勁，嗰時我本金太少，但玩到今時今日，幾萬蚊已經變幾十萬，只係短短一個月，好似發咗場夢咁

可以同咁多位一齊上呢條船係我嘅榮幸

日日想財自
但係揸多少少錢已經唔識點搞

袋左落袋先係錢

我CAKE 萬歲

多謝咁多位大佬推介

咩黎

幣災
快走

啱啱借咗廿皮
諗緊用usdt農自動定係all in BNB

cls

i think it is just the beginning

到大家都財自,又無晒肺炎,出黎食餐好既

媽 禾好驚呀

放番幾雞入busd做避險會好d

最想去到外國 再網聚

你收息果part 係指用黎farm其他野？定stake左？

我係英國等緊你地

想問下咁樣係ok嫁喇？

farm都未farm到雞巴就升到2.45

好撚癲

邊個女神

那邊見

到我財自會成家過黎,本翻多廿倍...再有兩皮野息一日...

做咩害9人

英國見

之後好忙
大家賺多啲
再會

應承我250前BNB唔好再沽

可能到時啲息冇咁高

Tether應該係Omni?
RSK mainnet原來January 2018 launch咗，Bitcoin development同其他crypto比又係另一個timeline

超前部署咗

一半bnb，一半cake

yes

輸死你啊

用咩apps 睇coin價好

BNB真係完全唔敢short

Coinmarket cap

等佢插多啲先，頭先唔記得咗不推文添

歡迎隨時返黎傾計

5000一日應該都夠財自

但係keep到幾耐

usd?

一路升緊沽黎做乜高位回30%先再諗take 唔take 部分profit 都未遲, 反正低位揸上黎

女神？你望下CZ個樣再睇下你講乜

350都唔沽
我幾個農場要養

珍

想換埋啲btc 做bnb

再會

輸身家就係呢d時候黎short

屌

hkd

有alarm啱啱check到大戶人家用咗67粒bnb買
@2.55

唉，人窮有樣睇...好似我咁，每日起身都以為bnb會回落...搞搞下1粒都無入

我仲未見證到一年300%息

stake,有ipo就去抽

不如報下數 有幾多巴打依半個月賺到半球
利申 無

諗吓都好呀 窮咗咁耐

佢張contract好多野搞你自己睇下個txn就知

啱啱long嗰啲變負都似

same,佢回到230我會轉25%,回到215 會轉多25%,回到200就all in

最高位過左250

去收pancake一次都要幾蚊了

做左三個鐘野完全追唔切post

男人嚟

130個時妹左成個星期都唔入?

9up咋？

真係唔好借錢，除非免息分期

250了

250

44蚊bnb合auto LP 路過

敢玩蛋又賺到錢係好勁
有乜好笑

254

佢唔使瞓？做老闆真辛苦

255 突破左了

香港應該發展DeFi，這個post就是成功例子

你係crypto借定現實借?

260咗了

258

呢個大陸coin我上個月已經放棄咗

仆街,仲刺激過細細個睇劉青雲同鄭少秋

260

屌，快啲跌，要入貨

幣市真係好撚痴線

CZ抄你b

FOMO

你如果係睇好avax系
入都入jpeg啦
入avax做乜鬼

煎餅就嚟上$18

渣現貨好似玩合約咁

幾時3百萬?

唔得啦香港填鴨式教育，大部分人無獨立思考同主見，見人炒乜就跟乜，輸死啲人

使唔使都要入啲比gas

運動巴上水

騙局走啊

合約派？

跳走晒堆垃圾ETH DEFI 一身輕

10k

全倉計埋本金 300左

我未踢

痴撚線開完個會BNB 就260 係咪痴線我未入貨呀屌你

港共表示唔比香港人玩cryptocurrency

高j bnb, 震中

X2

岩岩做緊野
推太快

睇樓了

你可以而家追入

佢立得法嚟我都拎撚晒啲錢走啦

Cake 18係咪要100%

我仲用緊uniswap
諗落都係遲啲拎返出嚟算，啲fee 實在太少

有無機會一個月1000倍

你架船唔郁, 緊係盡快跳上架開到CLS既, 順風順水, 有去無回

jpeg google極都搵唔到

我覺得叫你賭俠好似低估左你

我200有入 但未夠

gogogo 12k

VB借 兩個月內還免息

我太早cash out左個本搞到賺少好多

$264, chi ma gun

之前平均0.95 入30000sxp原本係主倉

開咩會 BNB重要過開會啦屌你

$20想贏四千五百萬？

而家變左細倉

270 incoming..

呢個會好貴

270 b joy

佢target係2500萬

我AirDrops，放ftx收息冇理

Cake-bnb

Cake 睇幾錢

273 唔通今日上300

好後悔入得幾廿粒BNB咁少

270
b joy啦

Eth值$1900 ，BNB起碼都值$500

19

我認真, 唔係講笑
佢有機會

19都黎了

其實vb借洗唔洗交入息?

190放左50粒

呢2日啲post 勁快 追唔切
Thanks Ching

281

280

我都唔想再開連燈
有冇人話我知升乜
我開左張long
搵唔到位放

你同300萬賣左層樓D人有咩分別

我要

auto 唔似會爆升，最多慢牛

284

痴線就到$300

我有你1/3倒, 但係入場加埋都用左400k

今日既BNB係無極限

不過要auto bnb一齊升多2-3倍好難

嘩嘩嘩 280>266 b joy b joy

跌阿屌你老母

唔跌點加注牙！！

賭俠巴可以練定鋤dee準備參加慈善啤王大賽

其實萬零蚊2萬蚊..1個月內贏到300萬我同邊個講個下巴都會跌到落地

bsc defi 我15k u左右入場

升到一日比到2000蚊息我就夠.. (利申: 2.65個lp)

Jpex呀。正

大雞巴

sxp stake 左出卡

酒呀,正式爆破了

cls 尋晚19x入已經係高追
過咗半日已成低位

發撚咗達仲洗撚鋤dee啲咩

Bnb係咪癲撚左

賭俠上呀

但係起碼一個有maximum supply

今日高位 明日低位

要8倍

一個月內難d

又話幣災要轉平台幣

我蛋用左21k usd 入場

好似馬交文咁,求撚其鋤

除非幣安放棄bnb, 如果唔係佢供應量少過eth(無限）

妹21.1 雞棚開始搭好

下個月可能就有

bnb 支IFC

ksm dot defi 開左攞各10000u 去支持

幣災啦

其實佢同無事都係俾蛋搞到沉左
蛋個機制太強

仲有15分鐘 usdt trading pair

Gun gun gun

之後就成日都加唔到注

我仲持有緊22粒
今日第一次聽到有人講妹

邊個嘅USDT trading pair

慢慢唔急

慢牛夠你財自啦

留個名先

蛋唔係抄足cake乍咩

仆街上個星期賣左BNB, 一直唔敢追返.....

你會唔會$300賣btc

bitcoin/bee蟹貨討論區

加埋先半日息

留! 300 gogogo

cake

下個post叫定BNB苦主集中討論區

見紅 b joy

痴撚線而家全個市場啲錢去晒bsc

牛1ja wo ching

好在仲有100粒

靜靜咁贏🤫🤫

已經賺咗十幾倍 唔知點樣保本

合約邪教又出黎，好吸引

好吸引 但係唔夠膽玩

贏得快輸得快 我都係繼續做農夫算

賭俠巴係下個巴菲特

少少地入落去都ok嘅

邊度有得睇dodo 嘅價

唔止
回報率高 fee低
收益>>>>無事同auto
我揸野想stake都放蛋
加上宣傳散戶入場炒起左

我睇宣傳bsc既人
都無乜見auto同asc
可能係太複雜同埋介面樣衰
多數都係講cake bakery bunny goose呢幾隻

冇可能la,生活輕鬆少少已ok

岩岩邊個話CAKE target 係$15
已經上到$18

日萬30,000 生活只係輕鬆咗少少

真係幣災了
快D走
走

認真，呢類集中討論Post唔應該上熱門擋住時事台的重要Post，連狗要改改熱門計法

你每日三皮野都只係輕鬆少少?

Google
Binance 就上市

bakery 毒撚無人理

可能佢過幾日已經要派比大家

唔通cz想控?

我 sorry
個alert係3日前起的

用左busd farm 有10%

bnb開始跌
bjoy來了

多謝呢個post改變左我既人生
雖然唔係玩左好耐
但已經改變左我由2個月想自殺到而家對人生充滿希望

好撚串

開口牌

已經不推文都熱門

買咗咩，賺咗幾多

頂
又gel

去成文台先唔會上熱門
等於一年前口罩POST咁

lm先

廢老一年得1x%
賭俠收十日息都有

酒呀 280跌到268 災難式下跌

不過蛋係ponzi
收益總有一日頂唔順
散水個時就係其他正常coin既機會

真係要走，上星期劇本又係大升之後妹

佢回返200 我就all in,賣晒底褲

到底每日30000 點洗?(依家應該唔止)

有幾個,好似有兩位重注

佢比較聰明，推幣價為持apy

冇allin既苦主

Cake $40 既時候拎返本先⋯ 升得咁急驚驚

BNB係咪食咗春藥？
由65開始 一係唔升 一升就升到好恐怖
琴晚212入 原來都唔算遲.....

佢派比我嗰8粒仲揸緊

第3名了

auto 每日都挖少左數量

質變

Cake!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我睇完個address 數由2萬幾升到500萬
加上CZ條世界仔咁識玩PR
1粒BNB都無放過

都升得多啦
之前佢係咁跌以為死硬

我依家連eth都想賣

LM 多謝巴打

自殺

crypto有排炒
賺到你唔想賺

依家先係戲肉 等睇過 ETH

BSC需求愈黎愈強

有心做defi，唔似火幣咁割九菜咪發咯

AUTO $10,057
好想同大家食飯慶祝
AUTO係呢個POST既希望之光

美股 = SCAM

呢兩日跌得好誇張，同jpeg 一樣

ETH與牠們的defi肯生性未

不如佢剩係搞nft 算，lp integrate 去 pancake

錢我就唔會嫌多嘅

auto 10k

我好有耐性都跳晒船. 岩岩上埋XVS最後列車

減Gas fee先喇

牛市入到嚟咪好彩
熊市入我驚你仲想自殺

avax

大家有冇留意如果要開cake嗰個profile要五舊幾水港紙

都話eth defi 平台代客比曬d gas fee tvl 一定爆增

多謝巴打

變哂stable coin

笑死

你當hold AVAX嘅流㗎

ETH升得慢俾你地講到好似跌咁

ftt 都30
俾bnb帶起

隻CAKE 連升2日, 1日升84%

佢之前送咗一次 我拎咗送個五粒再開多個

上到1900？

要入bnb 就依家入
下一次就上300

呢到啲人一日升唔夠50%唔當佢係升

shitcoin

cake開波

唔賺夠10倍已經係蝕錢

我之前開左
買隻兔仔留念
不過去到入team嗰到唔知點解bug左入唔到

Bnb似17年嘅eth
由7蚊爆上1400

XVS 99

Ada Avax dot

蛋糕下個禮拜都可能差唔多